有無人覺得某國越黎越似晚清

坐係皇位個個自我感覺良好
以為自己軍事政治好撚掂
留下個班義和團就係咁亂吠，
其實依個係驚既表現
班人民打哂飛機話自己國家係中原一點紅
我國幾千年歴史，你d洋鬼子先得幾百年

到最後八國聯軍入城就比人炒家殺哂

美國佬真係唔識吸取歷史教訓